［突發］今次連都方向報立場被動搖

電話此起彼落的更新提示聲，陪伴着小編一整天，直至發貼這刻仍未完結。

你或者會問，《港呢啲》作為一個十萬likes都未夠嘅網媒，平時啲片搞笑抽水為主，今日咁搞法會唔會做多咗呀？

但經歷完呢一日你會發現，記錄對一個社會嚟講有幾重要。就算再小的平台，只要是有用心去記錄，就自然會有力量。

香港人會永遠記得今日💪🏽

唔好放鬆

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心